[百國聯軍] 日本開始想加入疫情索償

世界有8國向支那索疫情賠償
分別有美國、英國、意大利、德國
埃及、印度、尼日利亞、澳大利亞

依家日本有聲音要索償

拉埋奧運條數

日本都話要撤廠，點解唔一齊搞埋呀？

機會黎啦
天額索償

唔好淨係賠錢吖

GOGOGO, don't let it stop

〔即時新聞／綜合報導〕非洲第一槍！武漢肺炎造成世界諸多國家在人民生命以及經濟上的重大損失，奈及利亞有律師團決定提起訴訟，向中國求償2000億美元。

Push

取消左奧運再全數拎番啦

佢係咩官員

中共錢就實唔會俾，諗下中共點走數有咩後果

預左走數

咪全世界經濟封鎖佢 10年8年

Cut 哂佢外需
佢內需又無 經濟差

等開戰

奧運條數一撚定要共產黨埋單

會攞香港庫房俾

YES高須

差戰鬥民族

支那一招武漢肺炎就令到日本仔既廠走哂
等支那狗可以發展本土工場，贏哂

南韓呢?
希望可以搞死共產黨

唔還錢咪將大陸值錢既地方割讓俾美國還債

佢實唔還ka wor
唔還係咪打佢先

郭文貴條吹水佬

Reliable sources told Mr. Guo that

the US government would seek about 20 trillion USD damage from the CCP

the US is determined to eliminate the CCP for the many lives lost to the CCP virus once it is proved that the CCP unleashed the virus. The CCP does not deserve to have a trial.

The US will freeze the CCP and their legitimate/illegitimate offsprings’ oversea assets and tear down the Great Firewall, because the Chinese kleptocrats are most afraid of losing these two.

The US will take Miles’ suggestion about having all large US corporations disclose their financial dealings and communication records with the CCP, so that the Chinese people’s money stolen by the CCP and transferred into oversea family trust funds can be uncovered.

要索償 好合理

最多咪經濟制裁。夠撚膽打咩。 中國有核武邊個敢亂黎。 假如經濟制裁咪最多玩鎖國囉。玩內消囉。 香港就真係慘。無啦啦要比佢拖埋落水。哎。大家都應該可以休息下 唔洗再上街。

竟然無西班牙

講到明下年都未得就取消
冇得再延期啦 仲唔屌咩

大和民族無理由唔要埋奧運條數

八國聯軍
法俄去左邊

數十年中非友仔基業一朝喪

老實日本 叫佢賠償完全好合理 跟足曬指引 信曬你中國最後食曬屎

鎖國

到時就連藍屍都割蓆啦
連錢都冇既話共仲有咩好奶

意粉早排先奶共，見有錢拎就轉呔

好快到俄羅斯

8964 鎖國都要美國幫手帶起

今次真正鎖番自己十年八載啦

伊朗2.0

咁我香港d樓會唔會玩撚完
利申樓portfolio有10個3房左右收租

仲有Nigeria

延期個幾千億円都未講掂邊個俾

話明走數仲點會俾

習總又贏！中國又贏！

去盡佢 驅逐留學生啦

賠1京

奧運筆數

一沈百踩

Nigeria 死咗個高官

充公中國果啲美債再印銀紙
we are gonna print the money and China will pay for it

Tweet link plz

人地民選政府要向國民交代
如果個個有得分你無會點？

高須院長呢條友係日本醫學系都有D名氣聲望
希望真係做

北韓化就係支那嘅唯一出路

奶共應當悔改

呢個國家不嬲都係廢物嚟

好合理

西，法都未

Sweden 都想跟機

齊齊跟機 齊齊賺大錢

咁就和味囉

Link

撳錯負評自首

奧運埋單

想問下 如果中國呢筆還唔到點算？

你呢個咩標題
咁撚誤導
我講要追究係咪就=香港開始想加入其他國家追討中國？

冷戰中既熱戰

絕對要啦

佢係一個nobody
我當然想八國聯軍
但打飛機打到咁真係好撚難睇

有無tweet?

岩la
奧運咁蝕法

係囉,仲等我開心左一下

提議中國護照無得免稅

呢個醫生好似係做整容手術
出名有tick唔代表佢係咩權威
個標題完全誤導

梗係要追啦~~咁撚辛苦投個奧運, 延期不特止仲可能要CANCEL, D心血心機無哂仲要蝕大錢, 百兆億計呀吊你老母

個人意見不代表日本政府立場
同埋呢個人比較多出位言論

幾時到香港？

事實上安倍兩星期前話唔會唔俾錢who
唉 屌 不過呢度d人大部分睇title就正評
是撚旦

比較想知
拎哂香港庫房錢
黑警到時無錢出糧
邊個幫港共維穩

我認我標題黨咗
但係有集體訴訟呢樣野所以It can be anybody
我目的主要希望各位幫手解釋點解中國需要賠償
再比呢樣野成事

去啊

日本政府連enforce 自粛(家居隔離？social distancing？）都做唔到
你多d了解下日本政治先

萬國覺醒

全世界徹廠囉 又唔敢
政府撚同商家佬同立場
中國繼續可以牙刷刷

得廣東叫好少少，其他大部分要來等於賠錢

我唔明實施家居隔離同索償兩者有咩關係
可唔可以講多兩句
你係指打官司會歸咎到日本政府嘅意思?
如果係，我就覺得針對推遲咗東京奧運呢個理由

依個肯定

咪就係
反得面 就一定做到盡

請盡快

沒收本國支共財產

都係睇最後有邊d 國家 企埋一齊反佢台

最後淨番果d 又夠唔夠佢企硬......

俄羅斯 - 油
糧食 - 泰 越 巴西？

咔嚓

係

8國唔夠
100多國既聯軍 順手滅埋中共佢

Btw
日本無class action

百國打9中國

奧運啲錢 唔追正衰仔

非洲就算啦
無牙老虎
你威脅到中國咩
中國d仆街點會俾
除非美國真係開打

下年奧運唔俾中國參賽

正
最好就割讓香港多次

唔怕，中國有COVID MAN!

可惜e家就應該冇南京大屠殺live睇了

非洲有得玩欠債唔玩

名正言順啦

攬炒2022北京冬奧

打仗轉視線

其實都係政治表態
老實講佢一定唔會找數
制裁佢咩？諗唔到有咩用
商家佬撤唔撤資最後都係睇錢
罷買中國貨？唔係咁易，佢始終人力太賤價

不過又咁講
全世界一齊慢慢表態反中
中共行事外交都應該會收儉吓
戰狼上身都唔可能同全世界為敵

Twitter果位一定想,但安倍政府一定唔會
日本目前除咗產經新聞其他媒體依然係親中

意粉繼續撐共啦
好事

佢次次都企喺輸果邊

借到錢係我本事，點解要還

除咗Trump個人外
包括美國在內，個d國家邊會咁有骨氣

自衞隊可以拎啲f35 出黎試啦

奧運團火嚟啦

要計數完全唔識計

非洲班黑鬼貪污多
扔1億出黎比晒D話得事既,咁就完啦

支持

洗乜打?
班大陸高官資產又走哂去美國 老婆仔女老豆老母親戚又去哂美國
春袋係哂人手 一野就可以令你班高官全家死清光+身家蒸發

唔好哄我開心喎！

唔找數 咪大條道理話攞美債黎抵數囉
美國搞大佢 其實就係想做呢樣野 直接走數會聲譽受損 其他國家以後唔買美債
但而家唔同 搞哂國際法庭 大條道理可以合理化走數
搞得成就可以走數 搞唔成又冇負面影響既 本來就仇人 唔驚翻面
冇成本既野點解唔做?

push

香港表示：好想加入

快啦

唔洗多, 10000億

仲爭加拿大

日本應該第一個claim 添啦講真
奧運dum 左咁撚多錢而家同你講下年先搞得
蝕到老母閪都唔認得

梗係要啦

喜迎攬炒結局

澳洲就澳洲

奧運填數,唔駛還AR!

用香港庫房埋單

日本鬼頭子

佢撤口罩廠je

係外國大把中國國營企業假私營企業投資同資產
又有大把高官資產…唔還錢就收歸國有抵押

支那東莞化指日可待

有核彈 但射到出去再算

一沉百踩是現實
大國索償小國就借勢抽水

中共成鳩日話自己係美國債主，美國帶頭萬國endorse 一嘢void 咗中共手上嘅美債再印番同等數量已經夠還俾世界各國。都唔駛中共做任何事

唔反了

支共會唔會偷雞畀暗口費

Australia 香港人通常叫澳洲 中國人先叫澳大利亞

正
希臘阿根廷都應該要分一杯羹 抗破產